想請問學車應該跟師傅定駕駛學校?

小弟啱啱pass咗筆試，下年8月中考路試，想早啲學車

有潛質嘅邊到都一樣

受唔受得屌先？受得屌既搵街車師傅啦

平：街師傅
路線容易但貴：駕院

最抵屌方法：join駕院最平最少鐘數的plan, 跟住搵街師傅瘋狂補鐘